【612分析】612要出嚟，但唔喺EndGame

TL;DR ： 612要出嚟，但即日過三讀可能性極低，反而619，626更重要

首先立法會大會仲有以下日子：
6月12，6月19，6月26，7月3，7月10，7月11

立法會剩下要走嘅程序如下：
＞6月12恢復二讀，每位議員可以講15分鐘
＞投票通過二讀
＞進入全體委員會階段，處理153項議員修訂，理論上議員可以無限發言，但近年都係限時討論
＞每一項修訂都投票
＞進入三讀，每位議員可以講15分鐘
＞投票通過三讀

計一計數就知，6月12三讀可能性極低。
首先，二讀階段，假設26名非建制派都發言 = 26人 * 15分鐘 = 390分鐘
第二，全體委員會階段，未知會限幾多時間，但係要完全處理153項修訂估計有20小時討論
第三，全體委員會全部修訂投票，每次響鐘1分鐘*153 = 153分鐘
第四，三讀階段，假設26名非建制派都發言 = 26人 * 15分鐘 = 390分鐘

所以最少35小時先會完成三讀，通常大會去到夜晚7~8點就會休會待續
即係612大約會議時間係 11:30 ~ 19:30 = 10小時
假設619，626都喺差唔多會議時間，應該626先喺最危險過三讀時間。

但係政府亦有可能會再繞過所有程序，加速會議進度，所以612點都要出黎Ready
但如果跟立法程序走，619，626先大機會喺EndGame。
各位犧牲都要有價值地犧牲，要喺最多示威者一齊出黎抗爭先最有成效，
唔好每次幾百個幾百個咁無意義犧牲，要留力各位。

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀